范鴻齡：留守崗位員工絕不孤單 林鄭月娥：很有同感 堅守崗位員工令人敬佩

醫管局主席范鴻齡在網誌表示，即使有員工發起罷工，前線員工仍然堅守崗位，對病人不離不棄，毋忘初心，值得肯定，強調留守崗位的員工絕不孤單。

行政長官林鄭月娥其後在社交專頁說，看到范鴻齡的網誌，很有同感。

范鴻齡在網誌表示，自己與行政總裁高拔陞到醫院與前線醫護會面，得知他們即使要分擔其他缺勤同事工作，盡力維持醫院正常運作，包括在新生嬰兒深切治療部，醫生亦主動幫忙餵奶。他表示，在削減服務的同時，聯絡私家醫院和私家醫生，分擔部分病人，另一方面爭取資源，向他們提供各項津貼支援。

林鄭月娥則在社交專頁發帖，讚揚堅守崗位的醫管局前線員工的專業態度，令人敬佩，對病人的不離不棄，盡顯仁心仁術。她又說對於等待剖腹生子的準媽媽和需要加護照顧的新生嬰兒，因為部分醫護人員罷工受到影響，感到非常痛心。

林鄭月娥又說，范鴻齡提到要「爭取資源」，向員工提各項津貼支援，特區政府宣布將成立的「防疫抗疫基金」，正好也作此用途。

我屌你啦，啱你聽既意見就接受，唔啱聽就扮聽唔到
一句講晒，垃圾

做返緊工嘅醫護全部籃，其中一個原因係林奠讚揚你哋依家仲返緊工，幫緊佢手殺香港人

咪同陽痿聰果陣同班狗講D野一樣
劇本可唔可以UPDATE吓

佢個標題係 醫院管理局絕不孤單 唔係講啲留守醫護
條柒婆根本唔理醫護生死 只係死撐醫管局班離地高層

正仆街

又無實際行動

藍屍死全家

藍屍醫護返工 死埋一齊咪不孤單囉

咁全宇宙第一毒婦 搬左入醫院住未 ?

難聽過粗口，同我老細尋日講ge一9樣，今日仲係度派杯麵

高層有冇去醫院探病人？

上海華山醫院「不可以欺負聽話的人」

特首帶頭上前線

呢隻癲雞真係想全香港陪佢一齊死

依家唔罷但又話撐果班
我真心覺得自私
食兩邊

罷成功：我有支持
唔成功： 照樣升職加薪